啲女人究竟想點

呢頭同人哋講話預左同我冇可能 另外一頭又同我行甘埋 做乜尻要吊住我

騎牛搵馬

收緊兵

Atm

啲女人好撚蠱惑

甘你老母